覺唔覺柒婆已經超越咗689

唔係講佢管冶才能，係講佢做陰質嘢

HK RIP

明槍易擋 暗箭難防

沒有最仆街只有更仆街

佢心諗最好全部香港人拉返上去

689開左個頭,777將佢發揚光大

佢根本心不在香港 真正賣港賊

拉哂香港人上去勞改，再引入支那人洗牌，到時真係一個大灣區

下位特首可能係897 (笨鳩柒)

佢心裡嘅香港，係中共樂見咁樣，所以佢用盡全力，不惜翻天覆地要將香港完全改變

全家係大陸高薪厚職，又英國護照。緊係全力賣港啦，你諗下佢個年代香港商家佬，中環精英個個都搵錢多過佢做官咁多。點都心理唔平衡想玩死香港

做完就返英國喇， 佢理撚得我哋去死咩

人哋心不在港 一卸任就去外國歎世界都仲得
支那就係擺明落order要佢搞到有幾亂得咁亂

我估遲啲真係會開始懷念689
起碼689個人無咁寸先

689而家狙擊蘋果咪一樣咁陰質，不過對香港市民影響相對冇咁大

其他國家都有女首相咪好好地，係柒婆個格賤啫

賤到無人有.

日日睇佢點賣港搞到我呢幾晚訓覺都發夢見到佢
喺我個夢入面都係衰人嚟 屌

利申: 同佢同一間母校 屌

其實中共都唔點睇重佢 所以佢先想搏表現
之前佢返北京公幹 連接待佢住嘅酒店都唔係五星級
一反常態

嘉諾撒？咁而家校友們係咪好撚憎佢

唔知啵 不過佢之前返黎我地當佢係笑話
我自己就接受唔到嘅..

689癲
777賤

條柒婆真係唔死都無用

【亂世情侶】Love in Troubled Times

林生真係慘喇